燈光顏色嘅啓示

有冇巴打絲打覺得當一個地方，無論係商店，屋企定係公路，如果燈膽由柔和嘅黃色變成白色，某程度上代表左嗰個地方已經墮落左或者今非昔比？